大家幾歲儲到人生第一個一萬

等大家打下飛機先

38歲

細個做part time有儲少少錢
跟手中6畢業政府派6000

15

10歲，父母比左一萬我，然後我數左成個星期

17

16

未有

全部一毫子？

全部1蚊雞

政府派$6000嗰時

18
Dse完先返第一份part time

仲係老母個肚個陣

幾歲都有啦掛，利是錢儲存起嚟

10

一歲